Me快瘋了

8千萬冇左

樓主做咩會吾見哂啲錢既？！